終於揾到出軌原因

點解note 7會爆炸丫，因為黃心穎代言嘛